我決定要去做倫敦金

我本身自食其力 走去做份通宵夜更倉務五百五十蚊日 見佢輕輕鬆鬆唔洗點搬hea多過做
點知做左兩個禮拜 發現原來我原本份工係780蚊一工 到我手只係得五百五十蚊
我真係受夠啦 我唔想咁樣落去 我決定去我朋友個細場跟佢地炒金 我都唔想成為佢地一份子 但我真係無辦法 而去走上呢條路 呢個世界唔係你食人 就係做比人食果個 咁多位巴打 我聽日就正式第一日返倫敦金喇 對唔住

耶穌都保你唔住

位唔係咁上

試下捱眼訓搬貨比人屌住搬
到第朝出五百五十蚊比你仲頂西鳩你面
份糧七百幾比人食到得返五百幾
你會點？你估我想做金？